帽事嘅？？？

話說我同我女朋友一齊左差唔多兩年一路都幾好,最近開學有個男仔想溝佢，佢就話無野嘅我唔會中意佢，我呷醋唔理我仲要幫住條仔啲態度就同之前180度對我勁冷淡

所以我係咪帽左

你咁問得 其實心入面都有答案啦 唔係咩

我又唔想我怪錯佢

問心覺得 你同嗰個男仔 邊個正啲

我我我

你哋本身關係好唔好 有無話好多野唔夾/佢多咗對你不滿之類

其實除左大家都係脾氣差之外基本上都夾
不滿嘅就無乜

再加上自己好無安全感